{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58992&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 호텔 더 캐슬-잠실새내점"
    },
    "text": "当ホテルはお客様の休息のため、全ての客室を禁煙客室として運営しております。 喫煙はホテルの外部8階の喫煙エリアでご利用ください。 もし客室内で喫煙が確認されたら強制退室措置を取ることがありますのでご注意ください。 また、客室内の施設を毀損する場合、損害賠償金が課されることがありますので、ご了承ください。 客室は当日現地で入室可能な客室で割り当てられ、オンシーズンとオフシーズンによって価格が異なる場合があります。 客室内でNetflixとYouTubeの視聴が可能ですが、チェックアウトの際はログアウトをお願いします。 また、当ホテルは様々なレンタル品を提供しております。 充電器、ワイングラス、ヘアアイロン、スチームアイロン、ノートパソコンなどをフロントでレンタルできます。 ただし、レンタルした物品は必ず返却してください。 連泊をご利用の場合、5時の商品をご予約いただくと、追加料金なしで連泊でご利用いただけます。 ただし、レイトチェックイン商品のみでご予約いただく場合は、それぞれの客室タイプによって追加料金がかかります。 駐車場は1部屋あたり2台の車両まで利用可能で、車両入庫はチェックイン時間に合わせて可能です。 地下鉄を利用するには、2号線蚕室セネ駅、総合運動場駅、9号線総合運動場駅をご利用ください。 客室内部にはDELUXE、DELUXE CITY VIEW、SUITE、SUITE CITY VIEW、SIGNATURE SUITE、ROYAL SUITEという様々な施設があります。 それぞれの客室は、異なる施設と快適な空間を提供しています。 フロントと2階のカフェテリア空間は24時間営業しており、8階の外部喫煙エリアと18階のルーフトップには喫煙室が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル内は全て禁煙です。喫煙はホテルの外部8階の喫煙エリアでお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙が確認された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で喫煙が確認された場合、強制退室措置を取ることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設を毀損した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の施設を毀損した場合、損害賠償金が課されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格はオンシーズンとオフシーズンによって異なる場合があります。当日現地で入室可能な客室で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内でNetflixとYouTubeを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でNetflixとYouTubeを視聴することができます。ただし、チェックアウトの際はログアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "はい、フロントで充電器、ワイングラス、ヘアアイロン、スチームアイロン、ノートパソコンなど様々なレンタル品を提供しています。ただし、返却が必要ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "連泊の場合、5時の商品をご予約いただくと、追加料金なしで連泊でご利用いただけます。ただし、レイトチェックイン商品のみでご予約いただく場合は、客室タイプによって追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1部屋あたり2台の車両まで利用可能です。車両入庫はチェックイン時間に合わせて行ってください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄を利用するにはどの駅を使えば良いですか？",
            "answer": "地下鉄を利用する場合は、2号線の蚕室セネ駅、総合運動場駅、9号線の総合運動場駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルの客室にはDELUXE、DELUXE CITY VIEW、SUITE、SUITE CITY VIEW、SIGNATURE SUITE、ROYAL SUITEという様々な施設があります。それぞれの客室は異なる施設と快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に喫煙室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には喫煙室があります。喫煙室は8階の外部喫煙エリアと18階のルーフトップに用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 692
    }
}